# gitlab-ci-reactiveweb

Belajar gitlab CI/CD untuk melakukan automasi build aplikasi, build docker
upload docker ke docker hub, lalu deploy ke Heroku app

https://sample-reactive-rest.herokuapp.com/

